岩岩噴到個呀婆成臉黑冰 爽😊

Waiwai 俾人射到成面都係
A09!!!!!

有咩煙好食

黑冰8

ching ho ball

🍇5

太勁煙味

食開一

黑冰8喎

黑冰=mk煙

呀婆用中南海噴返你就仆街

綠甩

唔重味咩

小妹仲細

試過
臭到

試跟

中南海有報紙

襟燒，算唔錯

燒報紙

派比人

ching食萬事發啦

比狗食

汪汪